每日癱瘓機場8小時

今日放工諗住入機場 入緊已經係咁咁收到風要散 因為準備驅散 然後我就卡住係路中間on99咁唔上唔落 我就係到諗 點可以最有效率地佔機場

今日令機場停飛8個鐘 已經可以話好成功 如果每日8個鐘 政府一定跪低 我地可以set 例如每日12-8 1-9就癱瘓機場 夠鐘就散水 可以避免散水撚突然話散水 因為我地係咪都會自然散 仲可以避免入夜無人支援 警狗變人狼 減少我地人員損失

如果狗話要驅散 就睇情況 如果已經機管局宣佈一段時間停飛 咁就散 無宣佈 咁就唔洗淆佢 咁多鬼佬係到 佢地唔敢搞

可能有人話 咁block橋點算 咁都會有好多旅客一齊困係東涌

每日8個鐘就夠玩到政府收皮

賽後檢討 歡迎大家比意見
[/size=6]光復香港 時代革命[/size=6]

推

每日癱瘓8小時

每日癱軟8小時

目標唔係要delay . 係要cancel

不過要行出東涌好攰。。。

一路delay就會變cancel 香港機場咁繁忙 每個鐘咁多機上上落落 拖佢8個鐘 一日剩餘既16個鐘無可能追得番所有機既進度 就自然會cancel

打j夠攰啦 你咪又係打 宜家係救香港呀

10連

yes

10

9

有得諗

呢個方法 係有guideline下既 be water 有guideline令好多資訊無咁流通/太氾濫既人知道原則 亦都可以靈活地隨時走人be water

繼續10連 8

7

6

5

4

3

2

1

o岩

有人話貨運先係最重要
佢地可以凌晏飛返走曬d貨機
但delay就係delay d貨遲到就係遲到
客運更加會破壞到佢旅遊業同世界名聲
所以要繼續做日日做

日日做 日日癱

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

岩 機場無左8個鐘 就係無左8個鐘 點都唔會追得番進度

班popo要好似今日咁乖搞大件事先有效果喎

聽日唔塞爆每一個角落

都仲會有機升降架喎

人多就癱
人少就文宣

所以更加要同我日日出黎癱

標題： ［機場發夢第二步］每日喬裝旅客先係高章

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案

最後成功靠大家了 希望繼續成功發好夢！

冇左8個鐘就好似打風咁係會追得返進度
但每日都冇8個鐘就一定追唔返

其實大家屌鳩散水撚都係因為驚今日散聽日唔會再聚到咁多人
比人散左水再比人屌完唔岔氣既話絕對係需要日日去機場塞爆佢
只要做到keep住一個禮拜甚至一個月既話
我相信屌人散水既人都會服

仲有記得搵辨法令外國領事嚟呀，郁領事館人員好大鑊的。

幫你推下
好似好有道理
未試過 係唔會知有冇成效
但係起碼唔洗怕話咩散水撚 分化撚
因為有晒共識
希望你個方案真係可以嘗試到 實行到
跟住睇下個成效有冇用

推呀

加上如果每日set好時間 咁手足又可以番屋企抖 要番放工既手足又可以加入 最緊要係 日日癱

只要癱得多 機管局就會慣性個段時間自己跪低

[緊急分析]法！不！責！眾！

ON9 又係平行世界黎

長期佔無用

根本機場既主導權係我地到 唔洗驚班popo 我地有真。鄰國人“保護”我地 班popo唔小心扑中佢地就唔好啦

香港機場又唔同講法 佢一定要24小時運作 但我地唔洗24小時長期佔 宜家係講緊每日8個鐘

818香港人一定要出

聽日見

宜家到818 每日都要癱瘓機場8個鐘

唔同意
如果咁明確咩時間走嘅話就無左不確定性
咁佢有咩需要停上落機?
雖然我都唔知佢今日做咩要停航班
但連時間都咁firm我覺得果個威嚇性低好多

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

手足幫手推下

721
811

好似無平時遊行路線咁長

講得好

你上機都要有客 塞左機場 邊有人搭？
你落機都要番屋企 去機場 塞左機場 啲人點散？
只要夠人多 就可以癱瘓機場

要知每日取消的第二日已經要增加航班先recover到，如果第二日非但不能補飛仲要再有cancel fight……第三日又……好快 崩潰

同意！

幫推！

推上去！

正解3日8小時 好過1日24小時

#我會9點到

真正 一齊黎 一齊癱 一齊走

新2哥上場後 對示威活動完全0容忍 宜家我地擺明車馬日日癱 佢又無得清 實谷到爆

低成本，撐！

721 811

我要攬炒 我要最高級別旅遊警示！

支持

快啲黎

黑色旅遊警示

Push

要夠多人先做到今日效果，聽日大家繼續機場見

日日都要咁多人保持憤怒

其實真根本唔使全日 每日8粒鐘都夠死
因為飛機cancel唔單止影響當日 仲會影響第二日
雪球效應

每日機場，直到回應訴求！

有任何預告班狗會先佈防，唔拘捕都會全部先抄身份證。再刻對過往影片

係時候要跳出“佔領”既概念框框 既係快閃又係佔領

有排佢查 順便幫我地癱瘓埋機場 多謝晒佢地

繼續

推呀！！！！

學生哥加無業去佔幾個鐘
打工仔接力再佔幾個鐘
每個星期搞七日

推呀，做足一個星期！

做到仆街政府有回應

嘩

今日機管跪低好大程度係因為黑警想清空機場入面既遊客黎大圍捕，下次仲會唔會咁做我有d保留
同埋日日號召幾萬人出黎都有難度

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾！(?)

所以機管局一宣佈跪低 我地就可以去食tea

咁諗其實唔需要長期佔，日日彈出彈入都得，朝日入即日走，目的都係想文宣同癱瘓

如果聽日再去我都係乖乖地等機鐵

個人認為 有一個明確時間 可以比示威者知道最後幾時散 當然 有示威者想留都唔會反對

可以既話早少少入去支援

必睇..太后小豪子
2019/0812/機場虛驚一場。解構世紀大fake news。

好貴。。。除非

希望呢個方法可以廣傳齊上齊落

依個時間可以交俾現場到時再傾 入得機場真係和理非手足多 應該會想預早少少出番去市區 其餘要留既繼續兄弟爬山

散水撚真係好on9

真係平時都費事屌

但係今日放流料封機鐵想人散水搞到D人一早係機場行返去東涌 真係唔知想點

為左人散水去到咁盡

我叫人唔好再放流料比人話我係警犬

set時間 絕非大台 希望係共識 咩鐘數可以再傾

我決定一放假就去機場參觀

認真一問
日日癱會唔會令外國遊客反感
如果一星期放返兩三日正常運作會唔會好d

Push 721

認為可以先有共識 幾點黎 幾點散 如果唔係去到現場 呢個話5點 個個話9點 又好似之前咁亂

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客同旅客
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

記住 機場既主導權係我地手

去機場去機場..

Gogogogogogoggo

set好時間去機場

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

佢都講
係港共痴左筋先取消今日啲機

但唔連續係無用的
但你點令啲人聽日有咁多出返黎呢？

港共唔叫停啲機升降
你點樣和理非地塞爆佢？

結論係聽日人要多過今日

問心呀
今日係用一隻眼換返黎架咋

香港人咁善忘
會有多一日咩

反感一定會有
明既明唔明既人唔會明
如果你停足佢一個星期你估外國政府唔會出聲？

大家都有唔同嘅諗法完全明白
依家好明顯有條明路
就係機場
癱瘓8小時又好
長期佔領唔走又好
總之搞機場就冇得輸
大家集中火力不分化

每日癱佢8粒鐘 當食藥咁食

保持憤怒 以眼還眼
加上之前係出面乾煎咁耐就話唔想出
宜家機場咁舒服都不了？！

好過塞鐵

口號要變 賽後檢討 展望未來

光復香港, 時代革命!

推比更多人見到

不分化 不割蓆 不篤灰
毋忘初心
721 721 721 721 721 721 721 721

請爆AL

其實真係會反感都係其中一種國際輿論
依家唔係講緊香港其中一區癱瘓
根本香港就承受唔到長時期嘅機場癱瘓
唔好話長期 一個星期佢哋都會跪低
我哋而家要諗嘅係點樣咬緊牙關捱過去
因為呢一段期間一定會有好似今日咁咁多fake news

諗到會有以下嘅其中一啲情況發生 歡迎討論
第一 會有鬼扮勇武 攞正排話有恐怖分子
第二 可以捉機場散水嘅人 會叫人圍警署
第三 不停有圖話會清場 出teas gas 有速龍防暴 停network 熄燈

上面呢三種情況都係為咗叫人哋唔好再去機場
因為機場就係佢哋嘅死穴
大家有時間喺度不斷鬧分化 不如諗下點樣可以避免上面幾種情況

其實今日做到AA宣佈關閉機場,
係因為人多係機場塞爆左?
定因為出面交通大塞車?
我知道2者係有互動關係, 但從今日係機場入面並唔係寸步難行
反而見到好多手足同旅客要徒步行入機場
我知可以DO IT BOTH, 搵出個痛點可以放大既功效

迫佢地放tear gas

我覺得今日點解成功
係因為政府係完全冇時間布防
佢連想出陰招嘅時間都冇
所以不如停咗佢 令機場癱瘓嘅縮短

如果有下一次嘅長期佔領行動
佢哋已經有大量時間做嘢

其實凌晨果8個鍾好少機，所以佢係得8hr去追進度🙊

612 727 811

跳？

想問係咪要有deadline，五大訴求，如果唔係就長期塞機場

佢打j可能幾秒夠掂，機場行出東涌，沿途咁空曠，真係好撚攰

無定向不定期睇心情嘆人地冷氣睇imax之全民為生姦航空現場打氣便服日

如果夠多人同意 不如聽日試下 1300-2100
每日癱瘓8小時

果夠多人同意 不如聽日試下 1300-2100
如果AA跪低就可以即時走
每日癱瘓8小時

如果夠多人同意 不如聽日試下 1300-2100
如果AA跪低就可以即時走
每日癱瘓8小時

乖, 行多兩次就習慣架喇

一封鎖就返屋企瞓

係！唔使長佔！

唔係我作，其實一大班人，嗌吓口號打下氣好快就出到
當鍛煉身體啦

仆街 番唔到黎香港呀 個心好矛盾

小心今晚半夜清場!

兩面不是人

推！

8個鐘，都要每次好似今日咁多人先做到
我希望可以每日都咁多人 塞爆佢個departure

去機場食野睇飛機

保持憤怒 以眼還眼

我覺得set時間幾好，都可以避免到部分鬼。
幫推

721

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

push

應該可行，有限定時間，就會多人去

覺得可行既巴絲麻煩幫推

今日都已經損失2千幾萬if we burn you burn with us

813

如果夠多人同意 不如聽日試下 1300-2100
如果AA跪低就可以即時走
每日癱瘓8小時
認同請幫推

完全合理

推到有文宣每日癱瘓8小時

推番上熱門

推到上熱門

真正檢討po 請幫推

有得諗 推一推

又有用 手足又可以番去休息 第二日再戰 又唔怕比狗捉

我地只需要做一樣野 set一齊黎 一齊走既時間

就可以鏈實政府春袋

一齊黎一齊走

推上熱門

好難清空，有好多旅客夜晚瞓機場，因為要轉機或者慳錢

大家唔好全部著黑衫，可以喺機場行下街食下嘢

再推

推番上水

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

唔著黑衫 1.易暴露身分 2. 旅客可能純粹以為機場多人

其實我想知要機場飛機回復正常要幾多時間
講真機場危險性一定大過係街
佢既情況係比較對狗有利
我重申機場係一定要去
但需唔需要留到咁晏等佢清先走
如果留到六點同留到十二點停機既情況都係一樣的話
咁點解要留到咁晏

我最在意既係手足被捕
手足真係好珍貴
等別係勇武
少一個就少一個

港共三大死穴：721，811，機場

[港航扯旗] 堅決支持警隊執法，平息暴亂

813813813

好計,推

因為個3日唔夠多人多人就會取消

如果夠多人同意 不如今日試下 1300-2100
如果AA跪低就可以即時走
每日癱瘓8小時

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

塞爆佢老母臭西

813塞爆機場，癱瘓機場！！

612 721 811

跳閘

不妨一試抗爭效益最大化

不被捕 不受傷 癱瘓機場

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈

機場係春袋 我地要塞個春袋爆

杜絕fake news散水撚 set定時間 law of diminishing return 我地要效益最大化

每日癱瘓機場8小時

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

同意 推

如果想一段日子都做到癱瘓機場 每日癱瘓8小時幫到你 唔係話通宵留守唔得 但日子耐左 身體又攰 屋企人又會多聲音 每日癱瘓8小時就可以比你做長期抗爭

我梗係支持

大家一定要支持：

無定向和你飛自由行去機場嘆冷氣特約
之
全民現身涼冷氣支持生姦航空便服日

想知邊間航空公司機票最支那
但又冇格價網？

來香港國 際機場

想知邊間問邊間

唔通問下又屌客咩

不過兄弟爬山 兄弟有唔同意見都得

買平飛，去到跳

小弟想借大家每日8個鐘 癱瘓機場

不過今日一定要夠多人先塞到 全部同我入去機場

推 真心post

適合一家大細 扶老攜幼 老弱婦孺
每日癱瘓8小時

推到所以人見到 唔認同唔緊要

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

真心post 大力推

講咩都假 入機場先真

全部人同我塞入機場

部人同我塞入機場

每日暫時8粒鐘, 聽聽少年心底夢

堆

好既提議 但真係要夠人手每日去佔
重點係每日都要有8.12咁既人數先癱瘓到
每日得幾百至千幾日其實無用

點動員係重點

如果每日set死晒d時間,佢可能有機會編航班黎就左peak hour.....無預告之下的阻塞才最攞命

點就都無可能追得番8個鐘進度 加上一改航班就要通知好多人

當然無可能追到8個鐘既機，但佢地預計到幾時散水，就可以盡量減低個影響。又或者下午飛多d貨機，夜晚才狂放客機。當然，唔係咁易轉客，貨既時間，但一定係無預告下的阻塞，又唔知幾時完才最攞命

已cancelled flight 營養目標達成 聽日再戰

已cancelled flight 營養目標達成 聽日再戰
每日癱瘓8小時

已cancelled flight 營養目標達成 聽日再戰
咪再吹唔好阻人啦 訓係到比個民主你好無？
每日癱瘓8小時

推呀 咪比3毛帶風向 機場好重要

搵人幫手推

一個星期玩一次
已經好夠造

出面無遊行就自然夠人入機場

一星期一次 其餘6日可以開ot彌補損失 根本政府唔會驚

push
每日8個鐘乜都夠

由癱一刻開結計定係1pm-9pm先？
留接機定離境又已經好唔同，
接機嘅話，冇尋日咁多人都唔洗旨意癱到啦

以今日嘅人數黎講，一定要塞離境先有用

做唔到cancel機，都唔可以為求目標不擇手段，阻人上機。咪做多d文宣，Facebook IG WhatsApp ...share!
去改善。

依家唔係分化，割席。係想件事情達到最好既效果。
唔好政府有位入我地數

不分化 不割席 聽日再最好d

政府正狗賊

1至9 癱左之後如果機管局宣佈停飛就走得 未宣布就繼續塞
個人認為 離境威力大啲 但接機主要做文宣多 如有唔同意見 就各有各做啦

但班狗官咁玩喎

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

今日尚且叫成功 聽日都要繼續塞呀
每日癱瘓8小時

去機場"返工"

佢地想增加我地既輿論壓力 我地就要用文宣反擊 我地要旅客知道政府特登要旅客蝕錢無得賠

成為生活既一部分

我職位叫 香港人

岩，呢個work

我認為癱瘓機場係非常正確既戰略 之後幾日佔機場 林鄭政府都打算唔回應冷處理 係比連登仔識穿 繼續搞機場 本身個noise都唔係好大
但今日呢？ 多左幾多輿論話旅客受影響 啲紅媒出哂黎訪問啲個樣好嬲既旅客 緊係話受影響啦！另外連登都有好多3毛 係咁帶風向叫人唔好再停你飛 大家諗下 如果呢個癱瘓機場無用 政府會唔會突然用咁多輿論反擊？係唔會呀！所以繼續
每日癱瘓機場8小時

之前幾日

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

總之
每日癱瘓機場8小時

今日行動失敗最主要係唔夠人
大家一定要繼續入機場
唔好忘記義士嘅付出

又未至於失敗既 不過一定要
保持憤怒